莊子同惠子兩個係唔係gay佬

成日睇文都見到佢地2個鬧交

1

2

莊子有老婆架

3

老婆只係煙幕嚟㗎啫
好似係

佢兩個既友情寫得好好睇

莊子送葬，過惠子之墓，顧謂從者曰：「郢人堊慢其鼻端若蠅翼，使匠石斲之。匠石運斤成風，聽而斲之，盡堊而鼻不傷，郢人立不失容。宋元君聞之，召匠石曰：『嘗試為寡人為之。』匠石曰：『臣則嘗能斲之。雖然，臣之質死久矣。』自夫子之死也，吾無以為質矣，吾無與言之矣。」